［秒回］心事研究室 （23）

Happy birthday to me
入黎吹下水啦

生日快樂

復原後不要再度跟你做朋友

我懷疑班親戚當去酒樓叫餸咁
咁撚多嘢仲要蒸雞蒸魚

你地講得岩，再對比返之前的ＭＥＳＳＡＧＥ，真係少左好多
見埋佢聽日應該唔會再見嚕

老老實實 你果個乜嘢毒撚Fd嚟 害你

以後別做朋友

我只需要你在身邊 走囝

ＰＬＡＹＥＲ黎
話唔搵佢一排，佢都無搵你既，就知收皮啦

小櫻想收工

偽player
player一下可以控制住幾條女

不了 要OT

不了 夾d公仔太核突

隻貓幾可愛 好想夾哂俾娘娘

夾隻海棉寶寶

繼續

見佢態度變咁大就好放啦，因為傷既係你自己

我都試過

諗諗下都灰，whatsapp變得咁少應該想同我講咪撚煩
仲撚住今晚CALL佢
明明毒撚可以A0變A1

放張床單俾你算鳥 舊芝士樣嘅嘔心公仔

有咩好灰 有陣唔拍拖好過拍拖
大家都未玩夠

要我嚟做助手嗎？

要你嚟做我女朋友

你識鬼咩
夾意粉你就叻

我就係Ａ０但同出去玩，有幸食過幾個靚女
但想認真點知又一獲粥

ok 放幾點 今日同你去夾

夾咩呀你 返去海濱吹風啦

好淆，一條友上人地公司 對面十幾粒大野

花花世界不必當真

收聲OT喇

等緊開生日會

多謝

隔離post睇到

櫻桃子外貌協會

樣衰有罪咩

好過份

驚閪咩，咁都驚仲話怪獸大學

屌，player

有

我唔知全部大粒野

你都係其中一粒

咁我終身罪犯

屌你老母臭西，whatsapp又唔撚覆
聽晚就放你飛機

人地都無話同你出

對唔住 我又老又樣衰

你收聲喇 外貌協會

我小薯

你當自己係邊個一定要覆你咩

咁惡話佢 想死？

佢琴晚問我佢約左佢班朋友飲野
問我去唔去
但睇怕我都會心軟照去

好肉酸

收聲呀
佢話埋你呀

你痴線㗎

你收聲啦

以前秒回
而家唔讀唔回

係喎 外貌協會

犯人櫻桃子
有乜嘢解釋
有哂證據

合理

好正常
個港女娘娘都係咁

咁就咪撚問我去唔去啦

你去佢唔去丫麻

見埋個臭西聽日，年初一呢埋係屋企喊就算

佢搞既
佢唔好去囉

大年初一係屋企喊
ching渣ga

多左個口部首，叫過

係吖😊

你真係好on9

媽媽爸爸返大陸牙

跟爸爸媽媽返去喊

出現了

你地嗰嗰都收哂爐？ 推得咁快嘅

牙你老

不了，無歡樂卡

Call 佢上黎玩

呢個真

call 伯母上嚟玩

牙你老母呀

唔洗返 直到2月7

我好撚想呀

見到你個名，全年收爐

娘娘佢襯你做緊嘢作反呀

勤力既扮工狗要扮工到年30嫁

我仲返緊學做緊fyp

唔准屈我 冇蟹鉗你食

娘娘 佢反啦反啦

食左學生妹未

我老母今日開始放

對唔住大佬

反啦反啦

外貌協會會長又屈我

長腳蟹好食

跟唔上個節奏

成班偽毒收爐就唔會推post 啦
幾時見過星期日會爆post
成班扮工先得閒

晏都未食 ，食咗早餐咋

Free style

同工人姐姐食完KFC 我一直係廁所

我就星期日推爆佢

亂入

Always 9 up

驚佢，我買俾你

agree 邊個偽毒唔講喇 MK妹

自己一個推到1001

你唔會夠我部FC 鬥FC鬥FC鬥...

食姐姐？印尼口味？

留名等睇表演

學生妹 帶同學返屋企做project

準時報到

你成日出街

一分鐘作反呀娘娘

菲律賓 不過大我成十幾年不了

你都係啦

新年無人約，去完拜年日日推post

揸GTR 你死左喇

你都係喇

我幾時成日出街

我有毛

娘娘 love u

好

打麻雀食打冷

昨日我菲律賓工人經過街市

無成日 7日出足6日 Mk妹

我有眼睇
一分鐘😊😊😊
你認為我會唔會咁小氣？呢？

你兩人個一齊出街就唔好扮無街出

飢餓都唔食遊戲

唔想知你有無毛

罰佢無蘿蔔糕食啦

返工
放假就係屋企

唔好唔好

笑

唔會 你大方到死

好嬲吖

😊😊😊😊😊😊😊😊

大家都在尋找消失的過去

想唔想睇

只能重覆相處到疲勞

約你ok?

嬲你個頭 肯放工未

ok today

4點幾講咩放工

痴孖筋 !

想

關唔關你事

唔想睇男人老奇光管腳

你就隨時都得啦

4點仲未收工咩

外人見到等於gay post

各位都好努力扮工

保護色

岩仔好惡
娘娘攬住我

借D椅

話說MK鳥依家叫咩名?

佢知咪得囉

抵撚你死。

娘娘 ho ball

鼓汁西米露

咁對我 過份

你仲未知死

哦~你死啦

豉呀 鼓你個頭

一物治一物

今日推Post既速度又返返去1月頭果陣咁快

別信新生活會推翻過去

因為岩仔生日

揸緊GTR差唔多

好護眼

打錯咪打錯囉！做咩姐你！

屌

我以為紅字ff 乜乜乜係佢

又嬲乜野

好惡

生日大哂，唔緊要

大你個頭 唔準恰娘娘

學習太多 愛好太少

犯錯只因失戀太少

屌我宜家先發現我打錯

要每一根火柴。。。

你都無打錯

M 同h 差咁遠都打得錯

話說 走囝 我有結他書 你要唔要

無限亂入

我想講 ho ball 嫁

mo la mo la 娘娘陣間爆你三圈睇下邊個mo ball

誤會大了

不了 夾公仔太核突 唔配接收你d書

我冇
全部都係我

做乜嘢

我唔會怪於B

隻公仔核突姐

好大方

yes娘娘係好大方

跟住咪我受罪

難道最衫急於一起
知己卻未曾知彼

娘娘

能同在起因都乾脆

樹上有一隻蟬

於B

告別原因都瑣碎

怪獸係到偷笑緊

相認完就咁好感情

This

Is

何苦昨日愚眛留下明日虧欠

Friend

頭先去左猫cafe

我都覺
我都冇得錫 得佢有

在迷戀之後迷失之前不算敵對

貓貓

呷醋？
幸唔黎嫁啦

情人為何要跟你對分

jed 出哂水啦

岩仔我地兩個錫

this

is

若你肯因我落淚，何妨重頭面對？

Bye

再嘈捉埋你玩人型蜈蚣

橫濱有冇野行 ？ 聽日最後一日係關東

養了不少

為何要落淚

橫濱FC

未去過
之後去？

十年都唔 一次，聽歌睇戲反而

落淚仍要一個面對

上次行返黃埔 係土瓜灣見到有兩隻貓BB 好想買

買咗實俾娘娘屌 唔領養 所以放棄

其實買唔係問題

領左4隻HiHi貓

之後留四國三日兩夜

不了 最近先搞左兩隻狗狗 日日要抱 唔抱就發脾氣

哩隻幾臭串 督佢屎忽係度起飛腳

未想多講半句 唯恐怕會落淚

我果隻尋晚又遊走生死邊緣

今天起各有日後

嗲到痴線 唔抱就發脾氣 自閉
抱一隻另一隻又呷醋 叫都唔彩

好細隻？

我好想去呀，下次再去日本會想遊四國

一隻岩岩夠一歳男仔 一隻兩歳女仔

仲有9個字收工

你係咪唔記得OT

你係咪唔識咩叫唔OT

狗都要抱

維持著熟悉表情陌生關係不要變

你係咪唔知幫班仆街打工要OT先叫好員工

我的字典裡沒有放棄

隻女超鐘意食嘢 渣住乜野都過嚟 要食
隻仔就食飯都要抱 嗲到實 唔抱就搵角位坐係到

有一種愛叫做放手

記得絕育，一陣瘋狂

百年不合

班老細日日都想要人陪佢一齊ot 係想證明唔係得佢一個做事效率低

絕左 兩隻成日嘈交

要帶佢落街奔跑

老世早走過我

女嘅一嚟M 會好煩，全屋都紅色

兩隻好難搞 隻女唔帶狗帶會跟咗人地走
隻仔見人就要抱

放手放開所有

咁要訓練下佢地
比D暗示佢地

咪係
女嘅一嚟M就會好煩 又燥底 哄成日

一直都在玩命.JPG

試過隻狗女跟咗個男人走 搵左好耐

我地講緊狗囡囡

咪係

絶育囉屌

娘娘 有咩幫手出聲
小丸子好樂意幫手

切切切

你敢？

RIP

佢邊捨得 條咸濕妹

絕個時單聲
一齊

巴打係咪男人？幫我睇下男人點諗ok ?

佢係絕我呀

你個名

成個問題都有問題 巴打係咪男人

幫

愛萬能助

笑左出聲

買定花生

屌係喎
總之幫我諗下男人點諗ok ?

又打錯

好撚痛

還不夠絕育 尚可再絕育

ok

留給你日後用來形容前面煲湯

你講啦

你陣係可以幫佢諗下on9男人點諗

你係絲打出咩聲呀

我有J的

我係男係女得娘娘知

1又得，0又得？

剩係1

若果只為無法留下找證據
唉痛

切完就

永遠的0

都話咗條咸濕妹唔會捨得切

咩關係

你驚唔驚會死得好慘

汁男

不過我傾左咁耐都未搞清楚你地嘅關係

練緊仙

盡量簡潔
識左個男仔個幾月 同校唔同科
由第一日開始whatsapp到而家
出過兩三次街
大家都係岩岩散兩三個月 我比人飛佢戴左帽
頭兩三個禮拜都覆得好認真
近一兩個禮拜好似越黎越hea
同埋有時我講自己野佢會好耐唔on 之後就講下一樣野
但我都仲好認真覆
我都知佢忙 而且又唔係咩關係
但起身會第一個搵我 訓都會同我講
九成都係佢主動搵我
例如起左身同埋幾個鐘冇傾之後
去邊都成日同我講 又成日snapchat sd相
我唔知佢係想攝時間定真係有意思
怕自己諗多左

娘娘有人作反呀

應該有好感, 繼續努力

這些機會

佢未恢復姐 對女性信心未有返 始終帶過帽
佢係對你有好感
snapchat sd相同你講下今日做咗咩想引下話題
btw 你點知佢起身第一個係搵你

唔該晒於B

嬲到已經唔想再理

作你個頭
娘娘知我錫哂佢

個男仔係佢notebook login 左web whatsapp 無登出

攝時間就一定架啦，你又何嘗唔係
有冇意思就答唔到你
不過肯每日朝早夜晚搵你都ok
大家都岩岩散，急條春咩

嬲乜野 成日嬲 陣間多幾條皺紋唔靚女架喇

錫返喇 乖豬

知佢幾點翻學 推前個半鐘咁樣囉
不過都可能係覆晒全世界食埋早餐再搵我既
或者未必係日日都起身搵我 有時翻左學先
有時snap張未mak大眼既相比我

其實我都驚 我係比之前個飛
一齊左兩個月only 個理由廢到不能再廢
我都好驚佢就算真係想溝我都係玩我

好想約佢出街，但係驚佢拒絕

大家都驚緊 急咩
知佢幾點返學無用 我本人就慣左夠鐘先起身沖涼出門口

咁驚做毒撚喇 掂到棉花都會受傷

驚乜
本來無一物

唔係話急 但驚自己諗多左
到時投入左 佢又真係唔係有意思既話會好唔開心架嘛
不過我認我份人都幾急

試下約我

幾個月貨仔
好心啦，急乜春

好想約你出街，但驚你拒絕

投入一陣
Hurt 都係暫時姐

Come on

當女共男被騙愛侶不吻過自然沒結果

上黎問下男人點諗架嘛 唔可以話急既

係愛呀

就拒佢老母！

喜愛受騙

誇張

我覺得唔急得 再融入佢生活先

嗯⋯咁睇黎只可以話起身之後佢搵我先多過我搵佢先

出去食野 今晚早d訓

好 多謝巴打

你日日都好撚早訓

的每日都係咁同自己講

你唔急會想知佢點諗咩，你問心啦

我今晚都早瞓

你就算喇 早啲瞓 一日遲過一日

yes 晚晚話唔想瞓轉過頭瞓到隻豬咁

娘娘 可唔可以陪我多一陣 晏小小呀

喂你究竟去邊度玩。

真係唔可以話急 淨係想知我係咪齋用黎攝時間

當然可以

佢話唔係但又小覆你
你咪一樣亂諗

攝時間嘅話 我係唔會起身搵你先 相更加唔會俾

快一個鐘呀我

驚佢之後會避開我

一個鐘 7點

強勢回歸

好啦多謝你

個個成日都話驚驚驚
其實驚咩L野
失敗左最多咪唔開心一陣
你人生得一個男人咩

返屋企

咪係一係你型d囉

返你個頭 你唔係約左我咩

啱，成功過失敗過

喂 臭閪 聽晚接你放工
無得你拒絕

我唔想冇左佢，但又想接近佢

驚乜春呀
之後淡左都一樣冇左佢

仔黎

其實岩岩帽完
突然有個人陪傾計一定架，所以唔係話100%機會
但攝時間就一定，不過意思就一定有啲如果唔係唔會同你傾咁多野

你本身擁有佢咩

呢幾日好多呢個問題既人

你有撚約我

即興得唔得呀

Where

驚驚驚
死左咪乜都唔驚囉

上我到玩1/0

你唔係約左我咩

我成日都會諗
驚咩後悔想做就要做嫁啦
如果聽日唔好彩死左
我仲後悔我試都無試呀

佢驚無車走。 借口

屌你地邊個真

垃圾

唔信我

欺騙毒撚

我kt剩係識去海濱

又話不醉無歸

你呃我咋

孤巴是咪要結他 俾個木你

我驚再見唔到佢

屌
朋友都唔會係一世
既然你對佢有意，隔一排冇結果點都唔會再見到佢嫁啦
驚乜

因為我係毒撚，冇咩人肯同我傾計，只有佢肯一直陪我咁耐

我無心機再打野覆

或許只有你一個懂得我 所以你未逃脫

你黎呢度大把人陪你傾

點解你會知道我想要 但唔好搞啦 屋企無位

好鬼燥

remember 我好撚多嘢係到

怯就輸一世

前晚用晒認真Mode既Quota

係男嘅就比啲勇氣自己啦

即使再堅持 卻得不到轉機

我地有好多巴打會認真回人啦 放心喎

agree all巴

你係女人黎

好撚想學鋼琴

我決定收工
做唔晒都由9佢

上左車先記得要去食飯

屌 最撚憎呢d人
我會過左人地問先記得

你已經O咗T

我試下啦，死就死

終於醒覺

加油呀

沖涼出門 過海濱

半個鐘姐
聽日就準時收工

一放工靜到 得返娘娘仲做緊野 好勤力

收工

做多陣fyp 我都走啦

早收

miss u

今日個個都勁早收

無心工作

聽講你又去食風

係呀 瘋狂作反

隔離個post好慘，開樣就180度轉變

無心工作咪辭職有我養

同人去食嘢咋 人地失戀喊哂口好似腦魔咁

告訴我 你不是真的離開我

這次是真的，對不起。

咩post ?

約左個絲打果個

今日推得好快

邊緣人回來了

睇睇先 我心繫此post 多

我恨我諸多猜疑 幼嫩如此

Hi

今次走去邊

夠鐘訓啦 走走

因為要約定一齊食生菜魚肉團年飯

HI營業中

做咩自己回自己
Hi 營業中

Hi姑姑

Hi小丸子

幾時

小巴條隊好長呀

Lm企係門口食

約好晒啦
好似漏左你

所以我食完飯先搭

你特登㗎啦

我要搭左先有得去食飯

執下行李先

邊捨得姐

幾時先再拎到

Btw 咩黎

放閃

後面明明有

咩姑姑呀
點呀過兒 斷撚咗隻手未？

六索你執到啦

於b

用緊雙腳覆你

單手打字

仲諗緊你死左去邊

去左搵第D人慶祝

自己行左陣街 返緊屋企
買枝正野先

又飲酒
又冇我份

你有知係酒？ 可能係枝鋼筆呢

毒撚邊有人約姐佢

如果收錢做感情煩惱專員，應該會發達

好肚餓 幾時先上到小巴

唔幫襯

我地開公司啦

...

秒殺

倒我米

偽毒就有人約 岩巴你係邊種

搵日第二朝唔洗返工先入黎啦，好鬼遠

我負責撩事非 你負責解釋煩惱

你還有我

話時話lol果個係咪你黎

岩巴偽毒

我返左屋企囉

我唔打lol
Fifa / battlefield 就有機會係我

ok 發達了

條友係邊個

點知呀 你問佢男定女先啦

九成九係酒
唔通買枝驗孕棒咩

最終決定帶邊條女？

咁你係男定女

一樣名？ 孤毒唔係孤獨？

一日執笠

男囉

女

今日營業中

明天結業了

小丸子！！！
我收到你張postcard 啦

終於收到

哇屌 鼻敏感辛苦到

無嘢送酒

啲氣溫急變即刻食屎

生菜魚肉

Hi ff 巴/絲打
之前未見過你

未試過 可以一戰

岩岩除con
隻con 攝左去後面蚊極都蚊唔出
嚇q 死

好驚呀

屌 一有塵 打乞痴打到鼻血都出

屌，好恐怖

轉左陣先轉得返出黎

做極光算喇 MK妹

你咁講我隻眼都feel 到痛一痛

哦！！！
你話娘娘

眼鏡娘娘正

你咁講我封哂兩隻眼算

娘娘點同 娘娘盲咗我就將我兩隻眼俾佢

有樣就係

唔好講啦好撚恐怖

有冇睇力王 成隻眼扯出嚟

唔講
唔洗驚

我嘅世界可以係黑色娘娘嘅世界只可遠永遠都係彩色

大獲
原來今晚去呀婆到食飯
我返到屋企見無人 打比呀媽問先知

你仆街喇 婆婆份人

佢講野好低b 架
唉 又要趕地鐵

飛的喇仲地鐵

唔飛的啦 我依到難截車 小巴落地鐵站算
同埋未遲大到嘅

Rip

正常嘅

邊有人唔睇樣貌呀, 見到catgirl咁既絲打咪一樣block佢

渣Ga

見到營業中咁嘅巴打咪一樣Block佢

排隊柯屎

一係就橙褲 一係飢不擇食

啱聽

我個fd 係咁sd cat girl 嘅相俾我話要激勵我

大家誠實D, block過幾多個唔合眼緣既人

無

一枝竹仔易.........啪

睇黎你都同佢差唔多

可能好小小

收聲啦

跟我一齊叫肥於肥於

我幫你仲叫我收聲

乜鳩渣ga 潮語嚟㗎

屌你呀

block人冇我份喎

兩三個
嗰時係中學 有啲師妹追 但係我嗰時拍緊拖
唔想女朋友懷疑 直接block 咗
但唔係因為唔合眼緣嘅

原來你就係橙褲巴打

因為你係被block

邊個叫肥於，邊個同我過唔去

對唔住，唔好講好嗎

新會員？

於B 於B

岩巴

大我呀?
肥於肥於

大你唔起？

對唔住男神

你生日放過你肥於啦

於b幾重

62KG, 160cm

笑咩，好狗

再講於b 唔出黎啦

你咁毒都出黎啦

你睇下你班友
娘娘係catgirl都要呀

我又唔係好毒嘅 只係唔想用個獨字 食個毒落去

你咁似怪獸都出黎啦

你幾重

都話62KG

你扮咩160 怪巴

嚇下d絲打

我都係62 Kg
但我唔高大

唔撚知 好耐冇度過
可能真係有62

肥於160cm 62kg
我168cm 60kg

我168

笑死

真係要等岩巴開拖 我去買花生

我183

186 扮咩168

岩巴唔會為左女人開拖，今晚仲要同我大戰

兩個高人

堆衫褲你要唔要

等我呀bb

有62 我自己會自盡
接受唔到自己有62

一分鐘 我地迫戰啦

真168，要唔要我自貼

不了 同娘娘錫好過

骨重骨大姐 好多因素

今晚任你玩

咁如果你168我點著你啲衫

你地打咩game, lol?

下次抱起你先

你懂的

玩真人入佢個洞

買大左

我入先

生日無得入

屌你呀 唔俾你入啦

出街俾人地條女西口西臉 痴撚線

冇撚有錯

is

btw 4hr 600樓都幾癲

都係個句

岩巴生日嘛

港女閪口閪臉好撚討厭

特別係啲偽abc自以為高人一等嗰啲

well...
係

i go to 學校 by 巴士

I mean 呢

冇人

有種人真係爛泥扶唔上柄

飲緊咖啡

人

成班偽毒出哂街

打緊機

食飽飯咋

有無ps4

無人
有無點唱

出街見番ex同佢條仔
見佢笑得幾開心

我冇

見佢做乜

過黎我度打

係街撞到
佢變左好多
但我一下就認到

咁就唔係打機

好彩冇撞過

咁做咩

咁我訓

你想做咩咪做咩

我都無諗過

好chur 好chur

咩chur

想做咩咪做咩
仲唔chur 呀

講講下好想打機

我明呀
佢開心 我自己都會有啲開心

孤巴

有咩game

毒

但係都會心酸

撞過，不過我拖住新女。佢同緊班舊同學一齊

人地玩厭左嘅game 俾我咋
Fifa gta 之前買左隻lego版嘅avengers

打唔打fifa

你又唔陪我
自己一個係打機嫁啦

正仆街player

可以
但我要等我阿媽睇完電視先

佢飛我 活得比佢好

係咪17架 11點？

唔係17

16 ？我都有

16 呀
17有咩分別

畫面靚左。咁一陣玩？有無psn id?

一陣開返黎望望
希望我唔眼訓

好撚難 約我出去行返黃埔

Ok

無睇一陣於B同岩巴果D咩對話

我叫佢上黎打機咋

又Chur又話想做咩就做咩

....唉

唉咩

我阿媽霸住電視煲劇
今晚應該唔得

食一蘭 屌

冇食過

頭先一食完飯個肚就抽住抽住痛
幾經辛苦先返到黎屋企

咁靜既

小櫻呀 我有啲野想同你講

講咩

半日 好似過左啦

肚痛無心機同你鬥嘴

都估到冇好嘢

冇事嘛

Pc?

好似有好多個細路係到跳彈床咁

三胞胎

爸爸

一野玩到咁盡

仆街真係好痛
行行下花市頂唔順搭車返屋企

有冇藥呀

返到未？

已經係張床到啦

快啲訓啦咁

做咩

駛唔駛買比你呀

係尖咀原來又狎歐亭

做咩
生日都喊

只是 我最後一個 奢求的可能
只求你有快樂人生

我說過要你快樂

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

把自己照顧好 好到遺憾無法打擾

即使你不想再跟我看戲。
請讓我留下那張票尾。

唔使客氣

唔好咁既面口啦
你係咪好辛苦姐

隔離台空姐嘈死

六索好warm

造完三底糕，手都震

啊

一上嚟無曬人
Sad 到震

我係度

我都係到嫁

你睇我唔到

唔舒服早點休息

小丸子你見點？

我對唔住自己

煎蘿蔔糕食都冇咁頹

見到張單呆撚左 7條友食左成萬蚊

rich

一蘭食一萬

唔洗我俾

狎歐亭

嚇死
不過都係癲

auntie開酒飲

哇，咁快七百幾，我眼訓了

飲醉左啦？

渣ga 出嚟再飲

一分鍾飲完會胃痛

唔好提

醉你個頭

我飲完會心痛

唔係醉咁早眼訓

一分鐘死左去邊

我不嬲早訓

食完飯 返緊

真係好似紫青巴

你咪嘈呀
我係錫佢

難唱就無謂寄望拖得更高音。

hi

頭暈

做咩呀

真秒回 正

做緊咩啊

唔夠訓？

未眼瞓

啱啱番到屋企

咁夜

一樣

行年宵

太多人唔想去

又話今晚早啲訓

年宵就係為左夾

早訓先奇

啱呀

怕怕

差d暈係街 好彩返到去

等一分鐘

食完杯麵好飽

咩事？依家見點

有事出聲同路人講，我試過

嬲囉 食完嘢飽瞓唔著話等我

死了。你改左名？
我認唔到

無喇喇頭暈 入到屋企樓下又無嘢

唔係呀 新人黎 放假見好悶

因為掛住我

量下血壓睇有無問題先

你好，我是娘娘

娘娘你好

入嚟吹多啲水啦

計數機真係好理性。

無！

我係毒撚計數機

當然啦 專登入黎就係為吹水

因為以前做過基本醫學研究
所以識粉少少相關知識同應變措施

一定係喇

得我掛住你架姐 你邊會掛住我

如果係真 唔該注意身體有沒大既改變例如突然暴瘦 成日暈 我有個親戚就係咁成日突然暈 一陣就沒事 送醫院檢查已經發現有cancer 真心建議注意身體

我應該係玩壞左姐 無嘢

hi 計數機哥哥

咁就掂啦

我好後生
應該我細過你

我唔准你咁講！

我都係

唔信

掛埋我ok？

在下濕鳩歲

我地都係唔好再鬧交 我想你開心啲

咁如果耐唔耐突然吸氣心口好痛，銳住咁。慢慢等一下就無事，又咩玩法。

我20

掛住我

一分鐘唔比㗎

骨發炎

山風哥哥

第三者

姐姐

山風姐姐

今日咁聽話

一分鐘好小氣㗎

聽日八半，衫都未換

嬸嬸
利申5歳

你食屎啦

乖

係 小氣鬼 咁你要唔要

屎好好味呀

連登真係好多痴線佬

又鬧

食完嘴你

招架不住。

六索都上埋水

佢掛住我

我唔係痴線架

唔係掛住我咩

頭先隔離枱有個空姐拍我 俾部電話我話影張相ok？
咁我以為佢想同我影 我較自拍 佢話 幫佢地影 嬲死

係我就唔忍
即刻抄牌

叔叔都啱

係我就抱住佢隻絲襪美腿瘋狂奶爆佢
ps：ff

男的也好不會懷孕

影完返埋位仲要俾auntie笑 話無見我咁耐 仲係咁有自信

gay

good

放係個心就好了
我唔想比皂泡幻影打死

好有諷刺意味

無自信嘅男人

最可愛

以前係好吸引囉 中學時代

俾ex老母塞到變肥仔 娘娘唔准嬲

死咗去算

肥仔

屌 好彩冇走樣

肥仔波

EX玩酒莊 品酒 玩唔起

有人話cute 有人叫減 唔好浪費左個樣

咁富有 死窮鬼我想死

唔好痴肥就得啦

俾十萬你俾一百萬你同俾一千萬你都係一樣
一千萬做到咩 一樣要返工

屋企中產 但係我一啲都唔快樂
兩老忙到唔得閒理我

有一千萬我肯定唔做嘢 日日去玩

羨慕死人

玩得幾耐
每個月洗十萬 洗100個月就冇
每個月洗五萬 當你拍拖 結婚 生完 又洗一大筆

會厭 你會好想停落嚟 好累

咁日日係屋企玩lo 超嚮往依種生活

停得太耐 人係會懶 當你失去一切 你就唔會再返到工

因為我未曾擁有咁多

窮人果然同有錢人思考方式好唔同

無錢咪返工囉

好多有錢人

窮人揮手區

連登有錢嘅人好多
我係中產 已經過得好辛苦
我有諗過 有一日屋企破產 我仲有冇朋友
每日都唔知聽日會點

你咪係

得你一個揮手

窮人 here

你讀書定做緊嘢

前兩日搭車
見到個好pure好true既女仔
好想再見番佢
如果再見到佢 一定會主動同佢傾計
但係咪唔會再有機會見到
重遇陌生人既機會到底有幾低

我銀行得98.3

沒辦法

佢有男朋友架

其實我見到你。。

我係做緊嘢 我同事係唔知我屋企家境
我地址寫村屋

咩話

你見到一樣會唔夠膽出聲

其實我都見到你

其實成架車都係我地

只差一點點先可以再會面

中肯

有私人住宅嗎

我係車頭

怪就怪你嗰晚無送我。

我已經準備好同佢講野嫁啦

個日撞車喎

我諗我明

有緣自然會再撞上啦

我住近海嘅一棟

我係神

係巴士見到有個女仔上連登
果日你拎起個電話自拍

聽講我話接你架啵

有 供緊

又話肚痛 唔早啲訓？

神經病

原來你就係搞到我女朋友作嘔個呀叔 又星米又可樂

岩岩訓醒

中產既定義 咁我未破產

依到得我真係窮

咁個肚好返啲未

中產有咩問題 有錢果班住汀九果邊 2000萬一個單位

認真，我會當你係痴線佬。
利申以前坐小巴有你男人俾左張紙仔我，跟住極速匆落車

上面寫：9xxxxxxx ，得閒食飯

我已經唔入窮 屬於無產階級

過份 收人地紙仔

叫你搵我都唔肯 嬲呀

個女仔把聲真係好甜
一聽完就覺得好特別
雖然我都知而家都唔會有純既女仔
但俾我幻想下都好
（或者點先識到純既女仔）...

你信佢 條友有黑卡

搵我 我俾你聽哂 睇下邊個係

成班有錢仔

好返D啦

住緊個間4xxx 生活好難

4xxx呎

佢係扔落嚟㗎！
我無接囉！

好野可以疾你喇

萬

乖豬

我地都係潛水啦

我屌你老母

其實我冇諗咁癲住
純粹想扮下野傾下計
咩野跌左野冇拉好拉鏈之類
死啦我係咪好毒

除左我同你

gay post 你想識果個男人嚟？無拉鏈

識到之後就幻想幻滅

我記得你講過你住邊
唔好扮野

下 即係點

夠鐘上水

我同你走算喇六索

全港女性電話都有 好似係

有講過咩

咁我呢

入上水？生菜魚肉啦

屌你
女人都可以揹有拉鏈既袋嫁姐

你都唔好扮野

有錢女

娘娘嘅電話你無

我有

你唔肯打俾我

賣比你 一萬一個號碼

Call me now

星期五最後一日返工？

ok 睇你今次有咩9up

唔係我去邊你去邊咩

Yes .

娘娘仲唔訓

有冇約人

你去死。不了。
我貪生怕死。

攬住咗我 嗲緊

唱歌ok ?

都話咗你未死之前我都會陪住你

掛住你。個肚點？

上次未唱夠呀

怪仔唱首安眠曲嚟聽下

未
我見你聽到耳油耳屎都標晒

聽日睇怕要全日休息 唔出街 如果唔係 以後都唔洗出

唔知邊個迫人點歌呢

好好多啦

早啲瞓喇！

會唔會有咗

不了

唔制 想望住你瞓

收聲！

唔打比你啦，要訓。你搵第個

買隻腦魔瘋狂奶娘娘塊臉

早啲瞓喇你 又唔舒服

我食完藥都瞓一陣 6點起身沖涼返工 計埋條數

若是迎來了這個季節 你也會回想起來嗎？

由這一分鐘計起春風秋雨間 限我對你半年時間慢慢的心淡

這一分鐘不能呆著坐，讓抑鬱心中的說話講清楚

呂方

可當初的你和現在的我 假若重來過

只讓我們相戀 這一季的秋天
（開始技窮）

又何必去改變已錯過的時間

未1001開post我係不滅

愛你我管不了是禍

她靜悄悄的來過

我把愛燒成了落葉，卻換不回熟悉的那張臉
（已經離題

他說我們不適合 那就證明我幸福因為你在

句句歌詞都好到肉，我戀愛運好差

看 看著你的臉 躺在我枕邊
是你令時光蔓延

娘娘

如花火 攜不走

接唔到

唯獨你在我身邊

心早已屬於你

明明早改變 是我不知羞恥

還望勸服你是意氣一詞

我們兩人之間不需要這樣

最強悍的第三者 不是人 是命運

我想哭 你可不可以暫時別要睡

小畜生鬧邊個呀
小畜生鬧你
無錯就係小畜生鬧我

不要哭 我也忍得了這些年來的委曲

好想聽到 你堅決地說愛我

聽見狼狽 就讓錯純粹

如前面路更寬 更勝與我一起 何況道別成就你

被愛的人不用道歉

我好想你 好想你 卻不留痕跡

我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏

晴天陰天雨天 你在何地 我都會等你

別痛就不要再問

為何要我愛上你

差小小就瞓得

好眼瞓呀 屌你老母

1000